尖沙咀 旺角有冇餐廳推介？

想搵好似outback咁既餐廳
最好可以坐耐d都冇人趕走
同埋枱與枱之間唔好咁迫
預算唔過$150一位

維多利亞酒店

酒店好似太貴喇

有 印度餐廳
未見過趕人走

印尼餐廳

m記一定首選

小肥牛打邊爐

$150 午餐定晚餐先？午餐就大把選擇，晚餐唔趕你走有d難度

食burger食burgeroom好過啦

油麻地plato 樓上果間

旺角
Chiba
Amico 1890

尖沙咀
Quaver house
Peace cafe
Deli and wine

利申 全部食過 幾舒服 岩傾計

星林居